# График, индивидуальные планы работы и отчёт

## План-график работы над проектом (индивидуальный план Куфаева А.)

- Получение исходников старого проекта
- Полная переработка ядра и написание нового кода
- Получение задач, их декомпозиция и оценивание
- Получение дизайна макетов 1 этапа
- Переработка сетевого ядра
- Реализация экранов авторизации
- Реализация экрана настроек и экрана мероприятий
- Удаление старого кода
- Тестирование
- Согласование и сдача 1 этапа
- Получение дизайна макетов 2 этапа
- Реализация каталога категорий и товаров
- Реализация поиска
- Удаление старого кода
- Тестирование
- Согласование и сдача 2 этапа
- Получение дизайна макетов 3 этапа
- Реализация корзины
- Реализация списков заказов и детальных экранов
- Удаление старого кода
- Тестирование
- Согласование и сдача 3 этапа

## Отчёт

[Отчет в PDF-формате](report.pdf)

[Отчет в WORD-формате](report.docx)
